屌奶星，疤狗黑哨都輸

垃圾